[讀報考古] 星島S-File

是咁的，話說中學時代，某校曾經強逼全校學生訂報。而結果就係地球死多左好多棵樹 ，同埋令我養成閱報儲報的習慣。自己想像下入面全部係明報副刊，仲有星島S-File。

鑒於香港土地問題，再加上儲舊報紙好似好無謂，但係就咁掉左佢又好似好曬。我決定每日剪少少上黎，當係懷舊又好、考古又好。

第一箱開既係星島既S-File。

2007/10/02

遺憾地哩日無咩特別

封面

目錄

唯一特別少少係篇檸檬茶，令我諗起蕭源成日吹奏自己